## Теоретичні питання

1. Напишіть, як ви розумієте рекурсію. Навіщо вона використовується на практиці?

Рекурсія - це коли функція викликає сама себе (зазвичай вже зі зміненим початковим параметром)

Рекурсія – це просто група вкладених функцій викликів. З вкладених функцій першою повернеться функція із нижнього рівня вкладеності.

Дає простіший та логічніший код, який легше підтримується.

Неначе людна це функція яка йде по сходах проходячи x-поверх, вона постійно йде (викликає саму себе), поки не дійде до пункту призначення (до того x-поверх).
